[{"question": "https://www.zhihu.com/question/42478619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42478619/answer/534807928", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5927\u5b66\u751f\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27666000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27666000/answer/349627873", "content": "\nPowerPoint \u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62106624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62106624/answer/539023057", "content": "\n\u4ece\u4e0d\u4f1a\u5316\u5986\u5230\u5986\u540e\u53cd\u5dee\u8d85\u5927\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286518388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286518388/answer/498704634", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u5bb6\u6bd4\u8f83\u4f18\u5f85\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309306261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309306261/answer/575121841", "content": "\n\u300c\u4e2d\u56fd\u6c22\u5f39\u4e4b\u7236\u300d\u4e8e\u654f\u53bb\u4e16\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5176\u4e00\u751f\u7684\u6210\u5c31\u548c\u8d21\u732e\uff1f\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/568340697", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26879740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26879740/answer/508115098", "content": "\n\u662f\u5426\u56fd\u5916\u795e\u8bdd\u66f4\u6709\u53f2\u8bd7\u7684\u611f\u89c9\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286406704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286406704/answer/571484914", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52961533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52961533/answer/557300056", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u8346\u95e8\u4e00\u7537\u5b50\u610f\u5916\u8eab\u4ea1 \u5343\u4e07\u4fdd\u9669\u5374\u906d11\u5bb6\u516c\u53f8\u62d2\u8d54\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286268112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286268112/answer/574417565", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u8ba9\u4f60\u60f3\u5f53\u7a0b\u5e8f\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38942990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38942990/answer/572592459", "content": "\n\u7406\u8bba\u4e0a\uff0c\u672a\u88ab\u53d1\u73b0\u672a\u88ab\u76d7\u53d6\u7684\u7687\u5e1d\u5927\u5893\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65135073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65135073/answer/572685781", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309306261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309306261/answer/575171820", "content": "\n\u300c\u4e2d\u56fd\u6c22\u5f39\u4e4b\u7236\u300d\u4e8e\u654f\u53bb\u4e16\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5176\u4e00\u751f\u7684\u6210\u5c31\u548c\u8d21\u732e\uff1f\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309306261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309306261/answer/575148333", "content": "\n\u300c\u4e2d\u56fd\u6c22\u5f39\u4e4b\u7236\u300d\u4e8e\u654f\u53bb\u4e16\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5176\u4e00\u751f\u7684\u6210\u5c31\u548c\u8d21\u732e\uff1f\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268163243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268163243/answer/575067458", "content": "\n\u4f60\u6700\u6b23\u8d4f\u7684\u6027\u683c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36561061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36561061/answer/573413549", "content": "\n\u9752\u5c9b\u5230\u5e95\u54ea\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265762240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265762240/answer/573127302", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97 MIUI \u597d\u7528\u8fd8\u662f iOS \u597d\u7528\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305640508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305640508/answer/573404353", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u8fd1\u4e4e\u5168\u6c11\u5bf9\u534e\u4e3a\u7684\u8ffd\u6367\u7406\u667a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308232247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308232247/answer/574245828", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u5317\u6545\u5bab\u535a\u7269\u9662\u6240\u85cf\u7684\u4e66\u6cd5\u56fd\u5b9d\u989c\u771f\u537f\u300a\u796d\u4f84\u6587\u7a3f\u300b\u7b49\u6587\u7269 1 \u6708\u4e2d\u65ec\u5c06\u8d74\u65e5\u672c\u5c55\u89c8\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308232247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308232247/answer/574050751", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u5317\u6545\u5bab\u535a\u7269\u9662\u6240\u85cf\u7684\u4e66\u6cd5\u56fd\u5b9d\u989c\u771f\u537f\u300a\u796d\u4f84\u6587\u7a3f\u300b\u7b49\u6587\u7269 1 \u6708\u4e2d\u65ec\u5c06\u8d74\u65e5\u672c\u5c55\u89c8\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61425428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61425428/answer/558229761", "content": "\n\u5927\u5bb6\u51cf\u80a5\u90fd\u7528\u4e86\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u624d\u7626\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66349453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66349453/answer/573599641", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6700\u7b80\u5355\u6709\u6548\u7684\u51cf\u8102\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21927803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21927803/answer/572539712", "content": "\n\u300a\u660e\u671d\u90a3\u4e9b\u4e8b\u513f\u300b\u91cc\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\u786c\u4f24\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308929597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308929597/answer/572966952", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85B\u7ad9Up\u6cfd\u91ce\u87b3\u8782\u65b0\u4f5c\u7528\u5927\u91cf\u4e9a\u6587\u5316\u76c8\u5229\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268897450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268897450/answer/557811319", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u662f\u5426\u4e0d\u518d\u613f\u610f\u9009\u62e9\u534e\u4e3a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/572931502", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/572981263", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301500658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301500658/answer/571768995", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u81f4\u547d\u5f31\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307217979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307217979/answer/571937239", "content": "\n\u4e2d\u8d85\u8054\u8d5b\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308680768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308680768/answer/571348519", "content": "\nNBA \u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276501675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276501675/answer/565979789", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4e00\u5e74\u90fd\u5728\u73a9 Minecraft\uff0c\u5e76\u4e14\u53ea\u73a9\u4e00\u4e2a\u5b58\u6863\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307872782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307872782/answer/571535550", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u53bb\u542c\u7f57\u632f\u5b87\u7684\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23805388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23805388/answer/568460104", "content": "\n\u80e1\u9002\u4e0e\u9c81\u8fc5\u4f60\u4eec\u559c\u6b22\u54ea\u4e00\u4e2a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264213676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264213676/answer/571282550", "content": "\n\u8fc4\u4eca\u4e3a\u6b62\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u60ca\u8273\u7684\u5efa\u7b51\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/568847688", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279580152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279580152/answer/551097526", "content": "\n\u8001\u519b\u8ff7\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u5230\u6b7c20\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20278316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20278316/answer/569976934", "content": "\n\u5982\u679c\u5728\u6dd8\u5b9d\u9047\u5230\u804c\u4e1a\u5dee\u8bc4\u5e08\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300419422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300419422/answer/554765667", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u5927\u529b\u53d1\u5c55\u7535\u52a8\u8f66\uff0c\u4f46\u662f\u7535\u6c60\u4f7f\u7528\u4e94\u5e74\u4e4b\u540e\u6548\u7387\u5927\u5e45\u964d\u4f4e\uff0c\u800c\u66f4\u6362\u7535\u6c60\u8d39\u7528\u53c8\u8fc7\u9ad8\uff0c\u5230\u65f6\u5019\u53c8\u8be5\u600e\u4e48\u5904\u7406\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308136139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308136139/answer/567759378", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u540d\u4fa6\u63a2\u67ef\u5357\uff1a\u7ea2\u8272\u7684\u4fee\u5b66\u65c5\u884c\u7bc7\u300b\uff0c\u65b0\u4e00\u548c\u5c0f\u5170\u6b63\u5f0f\u5728\u4e00\u8d77\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21856447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21856447/answer/560181929", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u4f9d\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301202283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301202283/answer/539416928", "content": "\n\u624b\u673a\u914d\u7f6e\u8d8a\u6765\u8d8a\u9ad8\u800c\u4ef7\u683c\u51e0\u4e4e\u4e0d\u53d8\u751a\u81f3\u662f\u4e0b\u964d\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48 PC \u914d\u7f6e\u63d0\u5347\u96be\u800c\u4ef7\u683c\u8fd8\u5728\u6276\u6447\u76f4\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294061257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294061257/answer/527449940", "content": "\n\u4e8b\u4e1a\u7f16\u548c\u516c\u52a1\u5458\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\u54ea\u4e2a\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308814147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308814147/answer/571930406", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5047\u7b11\u7537\u5b69\u201d\u767b\u4e0a\u5fae\u535a\u4e4b\u591c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304607844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304607844/answer/552079193", "content": "\n\u5973\u7ae5\u8fc7\u6591\u9a6c\u7ebf\u88ab\u78be\u538b\u81f4\u6b7b \u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308232247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308232247/answer/573854004", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u5317\u6545\u5bab\u535a\u7269\u9662\u6240\u85cf\u7684\u4e66\u6cd5\u56fd\u5b9d\u989c\u771f\u537f\u300a\u796d\u4f84\u6587\u7a3f\u300b\u7b49\u6587\u7269 1 \u6708\u4e2d\u65ec\u5c06\u8d74\u65e5\u672c\u5c55\u89c8\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281992632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281992632/answer/496294931", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u80fd\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u6536\u5165\u4e24\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293673899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293673899/answer/569318949", "content": "\n\u80a5\u5b85\u771f\u7684\u8ba4\u4e3a\u6e38\u620f\u6bd4\u5973\u670b\u53cb\u91cd\u8981\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22032540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22032540/answer/530132537", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u96c6\u56e2\u79bb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37201333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37201333/answer/573073786", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u732b\u5c0f\u4e50\u300a\u963f\u8870\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23185101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23185101/answer/536520868", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8eab\u8fb9\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5982\u6b64\u591a\uff0c\u5269\u7537\u5374\u5be5\u5be5\u65e0\u51e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302368680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302368680/answer/531918567", "content": "\n\u5047\u5982\u7f57\u6c38\u6d69\u8ba4\u771f\u505a\u624b\u673a\uff0c\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u80fd\u7ef4\u6301\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280952027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280952027/answer/572917183", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u8ffd\u4e86\u5f88\u591a\u5973\u751f\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/379594004", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24135277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24135277/answer/570723660", "content": "\n\u51e4\u51f0\u7537\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u5b50\u9119\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297180397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297180397/answer/531461644", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u4f53\u5236\u5185\u6216\u8005\u56fd\u4f01\u7684\u5b50\u5973\u5f88\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308952008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308952008/answer/572684560", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u624b\u673a\u662f\u5426\u62c9\u4f4e\u4e86\u624b\u673a\u5e02\u573a\u7684\u4ef7\u683c\uff1f\u4ee5\u53ca\u662f\u5426\u6e05\u626b\u4e86\u56fd\u4ea7\u5c71\u5be8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308767707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308767707/answer/573752804", "content": "\n\u8db3\u7403\u8d5b\u573a\u4e0a\u90fd\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309132319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309132319/answer/574205563", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5355\u673a\u6e38\u620f\u4e1a\u771f\u7684\u8ddf\u56fd\u8db3\u4e00\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306322785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306322785/answer/570675190", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\u4eba\u7528\u4e09\u661f\u624b\u673a\u4e86\uff1f\u662f\u54ea\u91cc\u4e0d\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308750742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308750742/answer/573026802", "content": "\n\u5982\u4f55\u5411\u6d77\u5173\u8bc1\u660e\u81ea\u5df1\u4e0d\u662f\u4ee3\u8d2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306416598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306416598/answer/572328106", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u90a3\u4e9b\u5927\u9f84\u5355\u8eab\u7537\u9752\u5e74\uff0c\u5b81\u53ef\u5355\u8eab\uff0c\u4e5f\u4e0d\u60f3\u505a\u4e0a\u95e8\u5973\u5a7f\uff0c\u505a\u63a5\u76d8\u4fa0\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306723332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306723332/answer/574083140", "content": "\n\u4f60\u73b0\u5728\u662f\u5426\u5904\u4e8e\u201c\u81ea\u6740\u5f0f\u5355\u8eab\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308530260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308530260/answer/569968510", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u8d77\u8bc9\u5600\u54e9\u5600\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309236407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309236407/answer/574636750", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u817e\u8baf\u5148\u540e\u5c01\u6740\u201c\u9a6c\u6876MT\u201d\u3001\u201c\u591a\u95ea\u201d\u3001\u201c\u804a\u5929\u5b9d\u201d\u8fd9\u4e09\u6b3e\u793e\u4ea4\u8f6f\u4ef6\u7684\u5fae\u4fe1\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308232247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308232247/answer/573878367", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u5317\u6545\u5bab\u535a\u7269\u9662\u6240\u85cf\u7684\u4e66\u6cd5\u56fd\u5b9d\u989c\u771f\u537f\u300a\u796d\u4f84\u6587\u7a3f\u300b\u7b49\u6587\u7269 1 \u6708\u4e2d\u65ec\u5c06\u8d74\u65e5\u672c\u5c55\u89c8\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/573470156", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22394629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22394629/answer/574225808", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79e6\u5cad\u6dee\u6cb3\u4e00\u7ebf\u88ab\u8d4b\u4e88\u4e86\u90a3\u4e48\u591a\u5730\u7406\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38033422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38033422/answer/574221026", "content": "\n\u79d1\u6bd4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d85\u8d8a\u4e0d\u4e86\u4e54\u4e39\uff1f\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u8fd8\u6709\u6240\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21606264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21606264/answer/569201492", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u8fd0\u52a8\u53ef\u4ee5\u5e2e\u52a9\u5973\u751f\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58628118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58628118/answer/574528432", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4ef7\u503c\u5ba3\u4f20\u548c\u5185\u653f\u5916\u4ea4\u4e0a\u7684\u865a\u4f2a\u8868\u73b0\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302154846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302154846/answer/573870388", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u5de5\u5382\u7684\u5de5\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u613f\u610f\u5e72\u5230\u9000\u4f11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64835096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64835096/answer/574489961", "content": "\n\u5e93\u91cc\u7684\u8fd0\u7403\u5728 NBA \u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307719497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307719497/answer/573581156", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u9ad8\u6821\u4e4b\u95f4\u7684\u804c\u79f0\u6709\u533a\u522b\u5417\uff1f\u5982985\u526f\u6559\u6388\u8ddf\u4e8c\u672c\u7684\u526f\u6559\u6388\u662f\u4e00\u4e2a\u6982\u5ff5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308232247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308232247/answer/573827320", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u5317\u6545\u5bab\u535a\u7269\u9662\u6240\u85cf\u7684\u4e66\u6cd5\u56fd\u5b9d\u989c\u771f\u537f\u300a\u796d\u4f84\u6587\u7a3f\u300b\u7b49\u6587\u7269 1 \u6708\u4e2d\u65ec\u5c06\u8d74\u65e5\u672c\u5c55\u89c8\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60293871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60293871/answer/574142712", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u4f4e\u6b32\u671b\u793e\u4f1a\u300d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u4f1a\u8fdb\u5165\u8fd9\u79cd\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68057548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68057548/answer/565051462", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516c\u52a1\u5458\u8fd9\u4e48\u96be\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308463476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308463476/answer/571804445", "content": "\n12306 \u80fd\u625b\u5f97\u4f4f\u660e\u661f\u51fa\u8f68\u8fd9\u79cd\u6d41\u91cf\u51b2\u51fb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28629301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28629301/answer/561765963", "content": "\n\u534e\u4e3a\u52a0\u73ed\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28974835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28974835/answer/517485819", "content": "\n\u7b2c\u4e09\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4f1a\u5728 50 \u5e74\u5185\u7206\u53d1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19771092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19771092/answer/573051047", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u88c5\u6ee1\u6570\u636e\u7684\u786c\u76d8\u6bd4\u4e00\u4e2a\u7a7a\u786c\u76d8\u91cd\u5417\uff1f\u6570\u636e\u6709\u91cd\u91cf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308508296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308508296/answer/572698186", "content": "\n\u534e\u4e3a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u780d\u6389\u9ea6\u8292\u548c\u7545\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304441256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304441256/answer/572654813", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u8f6f\u5e02\u503c\u8d85\u8d8a\u82f9\u679c\u91cd\u767b\u5168\u7403\u7b2c\u4e00\u7684\u5b9d\u5ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/274702360", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48640958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48640958/answer/571764134", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u7f51\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u7279\u8272\u7684\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20737561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20737561/answer/562440181", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u53d8\u5f97\u6210\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30316095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30316095/answer/565566813", "content": "\n\u8003\u516c\u52a1\u5458\u8981\u600e\u4e48\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296342229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296342229/answer/529400685", "content": "\n\u5728\u4f53\u5236\u5185\u88ab\u8fb9\u7f18\u5316\u8be5\u5982\u4f55\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309113055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309113055/answer/573846827", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c22\u5a1c\u5b98\u65b9\u7c89\u4e1d\u8131\u7c89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33275699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33275699/answer/538071710", "content": "\n\u628a\u73b0\u5728\u7684\u732b\u79d1\u548c\u72ac\u79d1\u653e\u5230\u6050\u9f99\u65f6\u671f\uff0c\u80fd\u7ade\u4e89\u8fc7\u98df\u8089\u6050\u9f99\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304931800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304931800/answer/549742128", "content": "\n\u6df1\u5ea6\u5b66\u4e60\u5982\u4f55\u8fdb\u9636\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281185483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281185483/answer/547091743", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u4f60\u5411\u522b\u4eba\u63a8\u8350\u5341\u90e8\u7535\u5f71\uff0c\u4f60\u4f1a\u63a8\u8350\u54ea\u5341\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28342632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28342632/answer/497843061", "content": "\n\u5973\u751f\u8003\u516c\u52a1\u5458\u597d\u8fd8\u662f\u5f53\u8001\u5e08\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37273530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37273530/answer/542638534", "content": "\n\u5408\u80a5\u672a\u6765\u6f5c\u529b\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20184859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20184859/answer/534248313", "content": "\n\u4e70\u8863\u670d\u6709\u54ea\u4e9b\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288948815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288948815/answer/473735175", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5fc3\u7406\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26630283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26630283/answer/552047635", "content": "\n\u5047\u5982\u628a\u4e00\u4e2a\u4eba\u7c89\u788e\u6210\u539f\u5b50\u518d\u7ec4\u5408\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4eba\u8fd8\u662f\u539f\u6765\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282554585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282554585/answer/545665751", "content": "\n\u79d1\u5e7b\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u751f\u7269\u5f62\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295523340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295523340/answer/574566627", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u767d\u86c7\uff1a\u7f18\u8d77\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308667818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308667818/answer/574716336", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u5973\u5458\u5de5\u5355\u65b9\u9762\u81ea\u8ff0\uff1a\u56e0\u5de5\u4f5c\u5931\u8bef\u88ab\u4e09\u540d\u540c\u4e8b\u5f3a\u5236\u5728\u4f1a\u8bae\u5ba4\u5ba1\u95ee 8 \u4e2a\u5c0f\u65f6\u4e00\u4e8b\uff1f(\u7591\u804c\u52a1\u4fb5\u5360)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23165890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23165890/answer/574471355", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u597d\u7684\u56fd\u4ea7\u6050\u6016\u7247\uff1f\n"}]